有咩part-time可以一星期返二三日？

平時返學要出市區
有冇咩part-time夜晚或者六日可以返？
返兩三日到
飲食業做咗幾年唔想做
真係chur其他行業
連登巴打可否俾啲建議

救生員

馬會

唔係好識游水

7仔？

+1

其實出邊有邊個post可以睇？
點解我見到全部都係全職
連登搜尋又冇乜

電話投注
分店服務助理
邊個好啲

7-11惠康嗰啲好做咩?

分店，人工高啲

電話比人屌
當面比人屌
自己揀

狗會

巴打做緊？

係，有咩想知隨便問

使唔使跑數？
有無一星期最少返幾多日
網上填form定係walk in好
Training會唔會一至五返學時間
唔該巴打

仲有冇post可以參考

唔使，想有bonus就要返race day，即係星期三同日(大部份情況下)，冇返4個Race day以上就會冇bonus

walk in

training可以揀夜晚

唔該晒巴打
等我睇吓我嗰區先

想問埋
係唔係有手有腳就請
有冇乜嘢準備
平時返工着係咪要黑鞋？

實Q

貨運站員工

你巴定絲？絲嘅話因為多數坐櫃位多，可能會問下你驚唔驚掂大額錢嗰啲，雖然我係巴都有問
基本上有手有腳都請
冇嘢要準備
係